林鄭以為人少左？只係因為你封港鐵及禁遊行，你計下地區自發出黎，多撚過2百萬

你一樣死撚硬

係你鼓勵大陸閪出黎扮歌舞昇平
係你鼓勵兩極化
係你鼓勵和理非更去接受勇武升lv

臭閪 你死撚硬
黑警你最終都係面臨清算